正式宣布全港訂閱有為香港發聲既YouTuber

到現在已經唔係立場問題 而係良知同道德問題
作為係網絡上有影響力既YouTuber係有義務為香港發聲 請大家全力支持佢地

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔

不訂閱
达狗

Subscribe 白兵 rockgor Zain

彤彤個小薯茄

熊仔頭 小薯茄？

大家一齊留低邊個有為香港發聲 馬上訂閱作支持

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄

不訂閱
达狗

已訂

Bob叔

bob叔

sunny
陳怡

Tomfatki

不訂閱
舊屎同佢班狗

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Bob叔
Sunny

不訂閱
达狗

關注黑警點打示威者

盡力今晚出片，多謝支持🙏🏿🙏🏿🙏🏿

加油呀 手足

推！！！

宅男俱樂部？

啱channel

小薯茄岩岩出咗post轉埋icon

boris都有

ming 仔個fb 平衡時空咁叫出過聲？

除左達狗
點少得舊屎

唔好訂閱陳怡呀

catgirl

點cook guide
佢本身就係高登/連登仔

仲有catgirl

迖狗屌你老母

托鳩

Ming仔有撚講過野?

YOUTUBE條仆街唔見左幾個月

catgirl呢

個垃圾ming 邊有出過聲呀 扮撚哂野???

Ahhin

rock哥

Ig story 呀 盲閪

hana tam

不訂閱
达狗
76TOYZ

yaki wong

catgirl一直有出聲 之前去緊台灣都專登番黎 訂閱埋啦

啱Channel

?

咁叫出聲? 驚留底比人見到?

game play hk?
tik lee?

不訂閱 屎來母

推

睇下ig

暗星一直係story發聲 ，好多次都有去發夢

雖然唔鍾意佢，但對佢改觀

食撚屎啦 出句聲都淆成咁

仲有rock哥

仲有台灣館長

肥蛙 蛙妹 大大小妹

托哥

不訂閱
Herman Yeung

笑波子哥哥咩立場

點先算岀聲？

唔該關注一下上環 唔好被元朗分散注意力！！

ZAIN呢

睇ig啦

我夠一直關注佢老母啦

發夢見過佢

垃圾西多士

已舉報隻狗
係街見到必吐口水
佢冇得翻身
因為佢唔配

Lizzydaily

同埋好似取消左一次音樂會多follower嘅beautyblogger/youtuber黎講，佢算係咁。

反觀其他個堆beauty blogger ,唔比人屌都唔出聲

離地到仆街
日日坐飛機點會理hk

ASHA

老老77 ming仔咁多日冇講過野 岩岩先一個ig story咁就洗底？ 之前比人鬧到仆街話佢英國脫歐都唔撚講反送中 咁樣出番個ig story又可以上神枱

霍哥 澳門人都有出聲

薑檸浩嵐

Asha

仲有balu
Gf vs Gf
GiveZAINmin 去睇吓 高質片

咪係 一條片同相都唔敢出

其實，陰d陰d講似是而非既說話，又唔係一開始就出聲，睇定大局先出聲既人，就唔好加落去名單喇大佬

SUNNY ARHO 都有出心出力

唔好忘記條垃圾陳怡

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz

台灣都計既話，雞排妹一定要訂閱啦

成波之路

真，manner d kol尋晚幾個story都有出聲
君子達呢？

不訂閱乞衣Andy

之前佢喺連登每個回覆都離不開錢

69遊行打卡當玩 然後即返日本唱k吃喝玩樂 都算數

612 竟然坐喺日本屋企開始開live 旁述義士行動 然後叫觀眾課金俾自己

613 出條片成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

616香港大遊行 佢坐喺日本屋企開live宣傳自己見面會

617 已經出現反送中烈士 仲照出條吃渴玩樂丶笑哈哈嘅片

反送中義士的血汗就化成佢銀包入面白花花的銀紙 再吃渴玩樂出片 係貨真價實的人血饅頭

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢？ 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

rose ma發左

肥蛙大大小妹都有ig發言又有發夢

Pish

家純係keep住提，有樣有波有腦

就咁講話咩好唔開心pray for hk
就算9數啦

bethni
liz

我屌你啦 ming仔咁撚樣都上到 76toyz就擺下面 人地76toyz7左都識道歉拍段片解釋番成件事 送中點點點 ming哥乜撚都冇 咁多日得個琴晚先post既story

屎萊姆, 零制作, kzee

雖然支持但真係訂唔落對唔住呀CATGIRL

Benja & momoko
遊行有出黎，個日本老婆第一次行果陣仲行到中暑

仲有Balu

Subscribe蛙姐蛙妹

Ig佢算屌得勁

馬米高算唔算有

陳兩儀
出過片講

ming仔收皮啦
ming仔都可以上神枱既，屎萊姆都得啦

我記得有睇過下佢煮野食既直播，佢好似係唔上街個啲黎，有人係CHATROOM叫佢出聲佢好似屌返人轉頭，話唔係一定要上街，香港有言論自由

唔好開adblock

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz

又係消費自己老婆搏上位 條條片都要日本老婆乜乜乜

喂又冇左arhosunny既
仲有creamy yick呀

睇佢ig，佢有出聲

達哥真係幫唔落

零制作

一樣還一樣 唔代表要訂佢
唔好呢個時候做呢d宣傳

giveZAINamin呢
佢好早期已經出聲

toyz同ming仔都要收皮

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

我睇佢講
覺得係2014勇武過
俾果陣既和理非攪到心淡

小悠Yuu

尋日旺角走見到宅男俱樂部成班人開開心心睇完電影企係街到玩手機game約凌晨12點

過左今日先出聲既都
雖然係好事黎

Liz都有出聲
估唔到世界女嘅佢都會出聲屌警察

我記得佢好似出過黎行喎睇啲comment

淋病夠話日日都關決啦
你唔原諒佢？
有人要做狗，點解仲要盲撐

Agger，出得story
點解又唔出片？

成個簽名會改咗做星期六

佢姑姐馬蹄露呀
唔撚洗幫呢條友喇

容許我QUOTE支那01
【逃犯條例】馬蹄露FB用垃圾隱喻示威者：垃圾要求回應

見佢出哂歌出哂片

熱愛化妝既絲打請馬上subscribe Hiddie T
唔止出story 仲每次遊行都有去咁濟

Catgirl 都有

YouTube係一種宣傳方法 不過大家唔好忘記琴日上環同元朗先係重點 訂閱完記住出返去推其他post

Heyman lam
跟得好足
仲畀人不斷inbox鬧都無縮過

YouTuber有發聲已經好難得

我淨係知佢好灰機下
但一定唔係幫政府果邊

仲有Arhosunny Asha

原來係咁，我冇聽晒全部，咁情有可原既，我收返不滿點cook guide既評論

Yes 仲開咗幾次live講遊行經過
中暑完第二次都繼續岀黎行

相反Andy
遊行片都仲要飲飲食食 睇到呆咗
返黎開見面會嘻嘻哈哈但冇再點提過件事 最多係整張寶礦力圖 以前仲強調自己反共
本身都鐘意睇佢

過完書展先有時間理返時事定先有膽理返時事?

Sunny 先勁秋

ig一直都有出聲
遊行都有出過
有表態有呼籲就收貨啦
唔係下下上前線

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz

仲有rose ma

托哥同條女齊齊食屎啦！
成個幾月每日都影飲飲食食放ig
讀屎片

係，佢勁有心瘋狂文宣
又會屌鳩啲kol

佢姑姐係關佢咩事
大撚把人老豆老母係藍絲

咁姑姐仆街又未必關佢事，主要係睇佢本人既言行
佢的確係呢件事上龜縮左好耐

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz

零製作如果你有佢FB，你會知佢一直都有屌最後香港的事

做咩cut咗托哥

Rockgor爆哂缸

direct左比啲kol 好多都好樂意po

大丁Rock哥最勇武 走在最前線

出story咁撚驚不如唔好講，拎光環咋
Facebook, YouTube, IG, 全部講佢本新書DLGH

作為香港人係要關注呢兩個月嘅事

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz

arm channel都有 arm字個中文唔識打 有埋個口字邊

驚俾人清算先打幾句啊？
屌你唔係po緊嘢食㗎咩？

肥蛙

屎來母都有

仲有啱channel!

2019年7月21日。香港。元朗

兩個月

條肥仔？

乞衣Andy 諗住做世界仔但冇撚腦 613出片以為大家想睇佢69遊行遊到笑騎騎

一早取消左訂閱佢 跟手unfollow ig

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

arho
kisabbb

Zero 呀

已取消訂閱达狗

push

benja momo啦

老實啦 次次遊行同衝伍幫主都有出嚟
仲有人發夢見到沙田𠴱日佢有去
真係唔該今次點都要幫佢正名

平時唔睇hk youtuber 宜家開左youtube 係咁subscribe

仲有Hannah

達哥？

咩呀 Ming 仔上知月開始星期日遊行都有出嚟

四仔工作室

ming仔咁多日都係忙住搞佢結婚相同書展簽書咋
一開始神隱左玩緊架

Bomba 個 fox yu
仲算唔算係香港youtuber

Balu

同埋
又唔係唔知佢出片率極低

咁佢又冇講錯，兄弟爬山，各有各做
有人係屋企做下文宣都幫到好多手

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

black square gaming, 琴日冇出聲, 但6月17同6月29見到佢地都有話「停止不等同撤回」、「讓我們繼續走下去」同埋叫人唔好輕生

點小得呢段

Happy Kongner

仲有
小白
寶欣
肥蛙

佢地都分享好多information
小白同做狗嘅親戚吵大獲
寶欣日日share被捕資訊同提大家幾時出幾時退
蛙姐都係日日見佢update次次見佢蒲頭

點解無咗bob 叔

屌你啊

條友遊行有去 一直都有po ig屌政府 佢做得唔夠都未至於比你地屌吓嘩 成班連登仔冇睇人就人正皮自己又正皮 唔見左幾個月都鳩up得出 琴晚po又話而家先上水扮野

story講左好多次

零製作

Chin chin
教化妝的
6.9都開始有出聲 仲有親身去過遊行
好促6.9 6.16都有去到
想學/鍾意化妝嘅絲打記住subscribe

推到垃圾托收山
枉我睇你片咁耐
6月到依家去旅行po野食
日日開心得你
聲都冇出 4個鐘前先出張圖話好痛心
返屋企啦你

pish

起碼都有行阿 人地日本人 都比其他香港人更關心香港 佢自己都講喺日本係政治冷感

相呢?
屌你無圖你老母畀狗屌我都信

真係對唔住呀唔想開youtube既時候俾推介嚇親

其他微辣藝人唔太知
但 加蔥 霍哥 豪Dee 作為澳門人都唔轉彎抹角叫香港人小心

其他垃圾香港Youtuber / KOL 去撚咗邊
好心用你哋號召力 唔講真相都叫 followers 小心啲啦
真心失望

訂閱
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

PowPow
笑波子

佢都算係咁
由頭到尾都有講下

景三 ? 由69開始ig keep住出限時動態

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

哩條山東大媽 一句聲都冇出過
港難當前
就利申我係韓國人
sor 我誤會左你
係韓中國人
🇰🇷🇨🇳

乜撚野算係咁?
仆心仆命只係得到你把閪口講出「算係咁」?

佢屌過你老母黎?

好過好多中立撚架啦
唔好乜都屌屌屌先得架

小白

gf vs gf

明明英文咁好識法文仲要有咁多唔同國家嘅朋友
佢可以令更多外國人知香港發生咩事
條垃圾就日日同女happy
po吃喝玩樂

你全家都比狗屌呀柒頭 真係好彩我cap撚左 成班垃圾人講咩就信咩 人地正皮就跟住正皮

雖然舊屎係食大陸水 儡今日都終於出左條片
可以唔sub 但條片值得一睇

人地係日本都唔撚學日文
同啲新移民嚟香港唔學廣東話有咩分別
（有嘅 andy嘅日本有小學程度囉）

推景三 佢仲有用game整關於香港既片 高質

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹

不訂閱
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

JFFT
次次都有去

Gameplayhk？

Shit autocorrect 咗，係yannaho

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu

不訂閱
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

ming仔咁都可以上返去？

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

happy konger

屎萊姆話哂之前老婆有事，個B早產
今日出左片，可以再觀察？

Tomfatki
Book埋酒店比走唔到既人

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu

不訂閱
司徒夾帶（有提示威無提元朗）
Hay Wong
Eminleo
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
加蔥
霍哥
豪Dee
Happy Konger

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

sorry
就算依家迖狗開始出聲我都唔會再睇佢
只會覺得佢更加嘔心

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

RickyKAZAF都撐大J

cat girl

利申:佢話所有片段來自網絡喎

就算冇去都剪咗片啦
我覺得佢講所有嘢都係幫緊自己戴頭盔
利申 我都係估啫 無證據嘅

記得掛機loop返呢班youtuber舊片呀

林小美

HAPPYKORNER

邊個加笑波子落去

希治閣
gameplayhk
馬介休

仲有rock 哥呀！
佢直情被鄉黑打！

去佢ig睇

不如好似餐廳咁用線上execl整個訂閱不訂閱既名單方便跟進

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit

暗網仔2.0

Rock哥喺元朗比人打到爆缸都冇份

琴日出咗ig story但係佢好似藍底嚟

Sunny啦，出咗幾條片講了

笑波子罷出片都唔計？

+1

Catgirl

ROCK 哥尋晚比人打到入廠

琴日係金鐘見到彤彤

對達哥好失望 原本訂閱左 但後來退訂 唔想哂錢係佢身上 對佢好失望

希治閣
Zero

呢兩個直頭job都唔接
要表揚

你肯定發緊夢

Mira
6月嗰陣幫手宣傳攬炒白宮聯署，
又因為反送中改遲咗fans meeting，
同埋成日cap香港新聞上ig

佢原本721有個簽書會但特登改左去720冇人知？

Whizoo!!!

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
J Lou
Ha Alice

遊行成日都見到佢地。

尋日有？我見佢尋日ig 出po講香檳
好肯定之前69 612 616都冇
講到咁痛心訓唔到又剩
慳d啦屌
成個月可以繼續安心日日開心咁周圍去嘅
痛心極有限啦
垃圾

ding2都有 仲好似發左幾次夢

JFFT
另外仲有JB
雖然唔係youtuber但出心出力 仲出首歌屌狗

大丁好波

你唔好話火雞姐

大j同伍公子
可以課埋金

咪玩啦
佢條片有乜大道理？
連警察兩隻字都冇提過

今次關黑社會事先出聲
仲要帶定頭盔話條片係朋友整

仲有 訂閲Arhosunny

J Lou你真係好撚噁心
可唔可以唔好再自稱香港人
你枉為人啊

佢好似幫馬蹄露unlike左李力持

認真,你當佢係D大明星咩

WFC

Balu真心呢兩個月係咁出post出story
仲拍片

佢只係講白衫打市民. 條撚樣收皮啦

木木都有發聲架

長腿木木遊戲實況台

佢落埋葵芳叫人登記做選民

sor 柒咗
屌細力啲

開下ig story 好快洗白
最緊要本書賣得

不訂閱：moyung公子

伯賴好似澳門

訂閱

Happy Koner, 幾位台主一直都有係直播同聽眾交代事件同發表佢地既睇法

16隻狗負評

有個柒頭逐個comment負皮 做乜鳩

仲有zero 仔
佢開埋間鋪叫人上佢到棋捉天光
琴晚睇到咁上下話忍唔到要出去
可能返鋪掛

Balu嘅家姐Poki都有出story 佢哋兩姊妹真心好用心同埋Balu啲片一向高質

搣時潘有發聲

Kisabbb

我出左ig story仲唔夠？

支持

發夢見過蝦條哥

真？

景三

kzee

以後唔j kit姐了

Push

Push
一直keep住update
良心channel

諧星組 有講

加蔥 豪Dee 霍哥 Rachel
作為澳門人都唔轉彎抹角
用自己號召力叫人小心 有啲又表態

香港垃圾 Youtuber / KOL 去撚咗邊?

mariohau 雖然少人subscribe
佢喺ig屌得好大力

美妝界 HIDDIE T

Mingsze

微辣哥幾個

AL3

captv同金剛crew冇人講

Kisabbb 有公開同撐警 割蓆

佢有去野餐

同撐警既人割蓆

連catgirl都connect到⋯⋯

西多士呢個6，7月係咁出片叫人返大陸飲飲食食，咩聲都無撚出過，youtuber 界漢奸麻煩大家第一個清算

好高招
一大堆中文字但睇唔出任何立場食哂兩家茶飯

我無野講

啱channel

混血肥仔帶住口罩我都認到

條友愛國愛黨架

混血肥仔戴住口罩我都認到叫咗佢一聲

點撚解ming仔會係subscribe

唔係以為出幾個ig story就可以唔洗被清算？

發夢見過混血肥仔

見到佢地真係日日發聲

清一式負評

咁唔叫出聲阿？ 咁點先算出聲？ 下下啲公眾人物上哂前線先算有份出聲？

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT
Happy Konger
Jackie Lau

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
J Lou
Ha Alice

負評嘅人 可唔可以講兩句原因？
我有講錯？歡迎理性討論

Mira 同 海恩奶油都有
雖然呢兩條友把聲都好撚煩膠
呢兩個都特登買機票返黎香港遊行

愛錢七分牛排三分 收啦屌你老母

612個排唔出片當表態
之前又話點解haters要將返大陸同政治拉埋一齊講
屌佢都廢撚事 做得佢個貧友仔都係港豬唔撚會覺悟

伯賴係澳門人黎架喎

光復香港！時代革命！

係，23條

Ming 仔 同toyz 果類 放過中立比佢算啦
咪益9佢

推！

rock哥比元朗狗打

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT
Happy Konger
Jackie Lau
男人EEETV

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
J Lou
Ha Alice

原來呢條友咁仆街

100毛

佢地出左唔少力

勁垃圾 枉佢仲成日提自己係讀hku 又成日扮哂野講大道理拍片教人點樣做人 做中共狗佢就叻

千奇唔好俾佢攞尾彩

lizzydaily

Ricky 點睇

lm

求大家幫忙spread出去 28號係上街追究既日子

你自己睇下佢之前6月出條片

香檳個po似串荃灣倉單嘢
btw食屎啦托閪

佢意思單純係 如果有人唔出 你係唔應該屌佢
因為有自由出唔出 而唔係佢唔出
佢有啲重溫都有屌啲鍵盤戰士話正常係前線係應該睇唔到直播

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT
Happy Konger
Jackie Lau
男人EEETV
Hiddie T
GiveZAINamin

不訂閱
慕容公子
伯賴
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
J Lou
Ha Alice

淘寶達人 笑波子

ZAIN!
YT: giveZAINamin
高汁YouTuber! 利君雅同鄉(好似係)

見到個list笑撚左
咩hana tam yaki wong 發下聲就可以洗底
連登仔真係好呃

睇你覺得依條片係咪lo

仲有Instagram KOL 都要支持

波野波囉咪

曲線抽擊政府警狗！

出個story根本就擺係兩邊都啱用
講真成個六月香港發生咁多事佢幾撚時有關注過
咪又係繼續飲飲食食拍拖旅行

呢啲先叫表態
我對呢個spoon冇乜好感
但呢啲先叫表態囉!!!

屎萊姆？Ming仔？
不了

幫條女奶閪啦佢
男人老狗生到牛撚馬大
聲都唔咁出句
第三代香港人
奶啦屎托

推比多D人睇到
好似大J咁既，直接用番自已最多人睇到既媒界黎拍片正面表態又叫人出黎，我相信大家都無野講
相反，你滷味係igfb鳩up兩句天佑香港，香港人撐住之類廢話，你地咁都話要撐要訂閱既，就真係屌你老母，對唔對得住正面出黎撐既youtuber

你都識講youtuber喇，唔係igber呀屌你地老母醒下喇唔好中計

Ming你老母

达狗

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
TheLittleBalu
Bob叔
杜汶澤
JFFT
Happy Konger
Jackie Lau
男人EEETV
Hiddie T
GiveZAINamin

不訂閱

MING仔都叫發聲？？日撚日淨係見佢賣書渣喎？？

落地獄啦

一定係伍大師

I mean 達狗

呢條友都係龜縮

出埋歌

支持下

蛙姐ig都有既

屌班美容beautybloggers都無出聲
平時收pr產品賺盡香港人錢 仆街死啦
Chinchin

pish! 一開youtube就見到

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
Ming仔
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg

達你老母狗

關你老母

想講好耐，一直默默支持

Anson cth

SUNNY先勁次次都有發夢

得返十二幾萬
全盛時期有幾多subscribe?

ming仔同托哥算撚
今日見風向咁先打兩隻字炸

依家先抽兩句？

rose ma?

十卜

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

港仔的KTR日記無人睇？

唔訂閱大丁既冇資格叫自己做香港人

舊屎upload左段片想洗底，收皮啦屌佢老母

Sunny呢？歌都作埋喎

只服大丁同bob叔
其他都係模糊其辭

Mingjai 出埋呢d垃圾post
唔講仲以為藍屍出

dimcookguide 真係講出我嘅心聲

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

佢地成班 尤其是ken
成日都去幫手 佢本身屋企就有事
停拍左好耐 佢都成日出力
成個宅男俱樂部 不滅墨水 檸樂
都有幫香港 唔好屈鳩人

以事論事如果單單屌特首既個人認為發聲唔夠大

至起碼有其他action, 例如po大型遊行日期時間等等

利申冇留意開佢

如果佢其他都有出過聲既我講定對唔住先，原諒小弟無知

呢件一定要大大聲屌

啲黑歷史厚到字典嗰啲就算數啦
唔好以為打幾隻字就上到神枱

我記得Sunny都好早就出聲

仲有mihk都無岀過聲呀

支持啊牙醫
被白衫打到條褲染血

「今次叫你出嚟嗰班人，係當年叫你走果班人呢架。佢係我面前講我係有片架。」－某次野餐前直播

火雞姐惡劣過波仔好多

69開始了人地

达狗真係垃圾中既垃圾
屌佢老母死全家

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
諧星組

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

訂你老母閱
呢D野係香港人 有良心就肯出黎做啦
義士無條件 唔收錢做

無必要為左做正常野而去特登遷就人地
youtuber 都係算吧啦

3I 同希治閣

雖然佢平時好鳩好少睇
但喺適當時候肯出嚟表態嘅值得一讚

不訂閱
whizoo
你老母今日仲係到幫劉華套垃圾戲出片
成班兩個月無出過聲 屌你老母成班垃圾

仲有sunny 大哥丫

#好撚憎史萊姆

好彩達哥有一直關注

Potatofish yu
佢身為香港人
去左澳洲住就忘記香港生活壓力
多次直播 拍片問你地香港人怨乜野
又話自己住澳州都好大付出
人人生活都咁困難
叫香港停止再怨
應該學佢咁每日開開心心
佢係6、7月日日上載歐遊片、吃喝玩樂片
一句支持香港說話都冇講過!!

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf

不訂閱
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

黎特 KNIGHT

訂閱Mk ding
佢都有表態

仲有卡爾

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

伯賴澳門人黎

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔

收皮啦，對佢好失望，佢出左個曲線抽水post咋

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

超詭異頻道

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
whizoo

Sorry無睇開佢地，只係朋友認到佢地
尋日因為朋友受咗傷，我地成班去旺角轉車見到佢地笑哈哈先扯晒火
如果係誤會咗我道歉

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
whizoo
Potatofish yu

Lok Cheung

樓主一開始盲左

不訂閱
Ming仔

rock哥
男人eee tv

西多士

同迖哥差唔多

佢自稱馬拉華僑咖

都冇認過係香港人

Arm channel

ody leung 同佢條女日本妹呢？
摺到無人識佢？

Mihk有去遊行 見到果個黑人

有次經過煲底見到佢

男人eeetv絕對係！

Ming仔不嬲係达哥之流

懶正面嘅投機派

612 有係金鐘見過佢地

Kikko

Heyman Lam都好支持，出左好多次遊行同埋成日post IG story

不訂閱
Jade

勁垃圾 佢老公 brandy 屌過示威者

大家漏左 志森與志豪
Channel：

今日新片：

Liz 幾時有出聲？

仲有storytellerhk,好撚高質

sunny 同 creamy

屎來母今日出左條片wo

Boris家姐都有去遊行

Andy哥？

其實佢同家姐身為中產
都會去612都算係咁

giveZAINamin

Mira

Littlebalu呀一定要！！！

淨係知佢出書咋
之前唔係拍片分析脫歐咩 今次呢？

好鍾意睇你啲片呀
全部都有教育意義學到好多嘢

最多人睇嘅達狗唔發聲

陳怡正仆街 屌佢老母

認真？幾時？講左咩？

仲有Hiddie

完全無出過，之前仲7.22搞簽名會。係有發覺少人先改早一日。

Tik Lee

霍哥

可唔可以唔好亂分化？
講撚到去得發夢都係低下階層
今次好多中產都有出嚟
至少我身邊嘅中產fd都有

港實測

Bob叔算唔算

Carl 卡爾

果個benjamin都有

heyman lam
hiddie

Youtube南亞仔 6.9見過真人

咪on9
分清楚

仲有Coffee隻死港豬話剩係識教人做運動同忙湊仔唔識政治

攪屎棍
仲有歡樂馬介休

將ming jai除名唔該 佢賣書賺夠得㗎喇！

理性足球分析冇人講

今時今日先出聲
笑撚左
達哥岩岩都出左post
訂閱未

Gear花輪係ig出左story 完全屌打佢師兄toyz

真的看完都嬲~~

無人提Herman Yeung
唔好訂閱佢啦

其實有出下聲都算係咁
代表佢都係有良知 只係處境問題
唔好再批鬥

想重點講既係陳怡
佢唔出聲不單至
係反佔中後為左賺大陸人錢仲變身藍絲
條條片都係講埋啲歪理 陰謀論
好多片都係剪頭剪尾去抹黑示威者
大家唔可以唔理佢 因為佢已經變左藍絲KOL
洗哂啲藍絲腦 好恐怖

個list 加埋link 會唔會好d?

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
whizoo
Potatofish yu

Happy konger

Exac7ly

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
whizoo
Potatofish yu
aliceha

佢尋晚出咗去元朗喎

Ming仔咁樣叫出聲？
佢個level同托哥一樣只係有人死有人傷post個
Thats all
睇開+有fol ig都係咁話

我記得Ming仔去過遊行，好早之前玩Q&A已經串柒婆落地獄，放過佢啦好嗎。

呢個咪ming仔托哥囉
唔撚係想針佢地
賺香港人錢做牆頭草？？？
屌你老母啦

小薯茄點解要訂閲呀 求解答

達哥都平反過六四
放過佢好嗎？

杜汶澤喱騷 不算係??

Ming仔就算罷啦
冇發過聲fb淨係講佢本新書

不訂閱
Miss sue chang

MING仔之前一開始人間消失咁
依家POST張相HEA尻就話有出聲

其實好似上面咁講,人地英國單野拍哂片DETAIL咁講
自己香港反送中呢單野呢? 屌你老母唔拍片?

好明顯拎住加拿大PASSPORT,搵香港人錢
本身SUB哂佢YOUTUBE FOLLOW IG個都DEL尻哂

JFFT?

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha

我100%肯定Whizoo同前stakk成班都有出心出力呀
仆街人地612食撚哂彈呀 又幫手買物資
鍵盤撚收聲啦

仲有阿冰

最新：
可以訂閱返undergrounddv

仲有劉細良

大J 達狗 MING仔
呢堆都叫一線YOUTUBER,STANDARD要睇齊囉

上面有2個根本食緊人血饅頭
無香港人睇,佢地什麼都不撚是

達哥出聲了

志森與志毫

RickyKazaf 之前都有響應罷工 良心YouTuber

仲有

倪晨曦

唔出聲屌佢唔出聲
出聲屌佢遲出聲
繼續屌

終於有人講哩條八婆
賺香港人錢
而家港難緊佢一句都出過聲
哩一個幾月嚟仲不停出廣告
自介仲要🇰🇷🇨🇳
屌你真係好撚嘔心

P.S ig youtube已unfollow！

伯賴係澳門人 不過都有出聲幫我地

仲有今年候選香港小姐既

Kayan.c

條撚樣好撚嘔心
狂出廣告片
完全唔關自己事咁

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo
JFFT

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha

dim cook guide

認真問:
呢位有幫過香港出聲?

出個post洗白就無事？
佢講到自己出post嘅話會spin到風向係咪即係屌哂所有出聲嘅知名人士？

jfft 呢

佢有關注單野，去佢FB睇下

差啲漏左呢兩個撚屌

仲有mira呢個偽韓妹

我唔認為要計經過尋日先出聲

咁同牆頭草有咩分別

要計就只計721前出聲

最憎人食兩家餐飯

茶飯

到依家都唔肯講反送中三字
同林鄭唔講撒回一樣

我都係落唔到手訂閲大J

Jessicawong 死港女仲日日係到吃喝玩樂痴住個鬼仔男朋友扮曬abc咁

點解冇城寨?

又老又殘人又假

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo
JFFT

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

我屌 見到哩隻港豬就火滾

唔記得係6.9定6.12
大家發緊夢嗰日
佢仲係咁撚po條人魚線出嚟叫人j
洗人版咁po
後尾俾人屌 佢先走出嚟話
我的確係淨係識做運動同湊仔 係無知嘅師奶
對唔住囉

但身邊大把人當佢女神咁拜

琴晚10點幾 佢story ：最重要是這樣

啱channel
波仔boris
廢青男女

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo
JFFT
寶欣
小白

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C
0
0

馬介休呢？？？？？
華𠗕之前仲特登過海一齊遊行

仲有Samantha Lui
6月開始啲遊行佢都有參與

我覺得純港豬就算啦
無謂樹立太多敵人, 包括打機達在內
自己明,unsubscribe就算,唔需要哂時間瘋狂屌
有出聱果班一定要支(資)持,就算人地係出黎做SHOW,立場友善既咪當比下TIPS

不訂閱

仲有gameplayhk

支持我地

景三
有無人提過

HeymanLam

對肥嗰個真係失望
話晒hku 又abc去英國讀過幾年書嘅abc
到頭來都係港豬
你話你揾開人仔嘅話
佢又唔撚係都縮埋
我屌！

Ming仔求其story 講兩句當食兩家茶飯都計
咁笑波子都要計啦

ding有遊行喎

之前啲人仲話佢好好

離地離到上太空嘅有錢女

有無圖還佢清白先

佢全個六月都文宣緊⋯

屌手快打多字
*又係去英國讀過幾年書嘅abc

連嗰個托哥都計
痴撚線

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

咪計咗去不訂閱到 有咩問題

光頭幫

笑波子好心咪撚計啦
佢係被人屌完先求其岀返一，兩個post hea9啲fans咋

Sor啱啱未睇到

修正！！！

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

請問笑波子邊條片為香港發聲？搵唔到

慕容公子呢

發夢見到？

Kzee
西九遊行係現場見到佢

已unfollow

我不知道

ming仔 見到佢有遊行

根本就冇
佢係被人屌完唔關心香港先求其岀post 敷衍咋
Rock哥，大丁，伍公子呢啲先叫為港發聲

大家唔好得個屌字
要去行動㩒unfollow先有意思

屌產左佢個名啦

不訂閱微辣

訂左

班官員個閪樣

笑波子哥哥呢？

剩係識用低落 痛心 不知道等等嘅字眼胡混過關
食撚屎啦中國人托鳩屌你老母

男人eeetv?

不如版主整個GOOGLE SHEET之類既野定期UPDATE
同一頁改十鳩幾次,點跟

Auman

某啲見風使舵嘅YouTuber
被人屌完話完先岀下post
打句加油，貼張黑色相
就叫為港發聲？
其實邊啲係敷衍fans，想食兩家茶飯
邊啲係真心發聲
唔係好難分姐下話
唔一定要放佢地落不訂閱
但唔該唔好放佢地落訂閱到

咪撚扮啦李靜儀

agger
一係就長貼
又要拎光環又驚冇job

Arhosunny開live

迖狗直頭要舉報啦

就係因為香港反送中
先啟發到佢搞台灣623反紅媒
成幾十萬人上街

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白
Felix

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

不訂閱

Emiwong

今朝佢post咗去美國玩，我忍唔住留言話香港人係香港比人踩到上心口！條仆街del咗我留言。

仲打正旗號話自己香港人，用hong Kong girl呢個身份去攞光環呃外國既followers!!! 香港發生咁大件事佢提都無提過。過左陣再去睇下，都有d人留言話刪一貼十，但過一陣都係比佢del咗！

根本佢就唔係target香港觀眾，淨係一味講英文打英文吸引外國followers食屎啦！

利申 已unfollowed

福正琴日book咗兩間房比人過一晚

Ding2好似幾次遊行都有去

冇諗過佢會發聲

Cynthia 有share文宣喎

搵人face check 下

gameplayhk?

根本就係咁
一直都有睇佢嘅直播同ig

發夢見過mingjai

beth屋企人做大陸生意
仲有kiko 佢係ft mama成日都講自己咩都幫唔到手

訂閲景三

whizoo無啦啦由不訂閱變訂閱

個list有咩可信力

好仆街

其實佢好似都好撚勇

myfataunt?

呢啲先係為港發聲

同我快d subscribe佢

佢仲喺小紅書定微博 總知大陸網到講香港啲野

但反而連登仔仲係到恥笑緊佢
又話香港人幫返自己人
唉
到頭來咪又係繼續追擊catgirl

笑波子都有

公平啲講 唔記得係612定69 佢有講過野 停咗日daily vlog話無心情出片
但之後都無再講過野本身真係好鐘意睇佢地
但而家

唔表態遲表態嗰啲都其次啦
陳怡依件臭閪大毒瘤點搞好
report啲片都成效不大

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白
Felix
景三

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

唔好訂達哥 無恥至極

香港一班KOL/Youtuber 成日講一套做一套，
一班自稱自己係KOL,
但竟然冇做到Key Opinion Leader應該做既事！

香港發生咁大件事，
有幾多youtuber 真係有出黎講野？
點解唔用自身既能力，
去同更多人講依家發生緊咩事？
好多Youtuber就係 share下 Story,
求其影下地下，就話支持香港，呃光環
係支持既，點解唔用自己既能力，
係呢次香港既抗爭，發揮作用？

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story,
就話自己緊張香港。

影住個地下扮有出黎做乜？
開個post講埋d懶係支持，但又唔敢講到明香港發生緊咩事，
然後話會自己都幫緊香港，咁樣叫幫？
成班垃圾想食大茶飯咋！

我呼籲大家一齊叫呢班垃圾真係為香港做返d野，
唔好淨係放下story，
真係拍條片或者出個post講明自己立場！
唔係懶係懸疑果隻！
你地係自稱自己KOL黎架！

請大家用香港人既力量，
呼籲香港KOL清晰地發聲，
表明自己既立場！！！！！！

Post入面打左格式，大家可以copy send俾班垃圾!

急！！需要大家幫手！！

又話香港人幫返香港人
唉
你咁樣邊有人仲出聲??

點解無人提heyman lam到依家就算不停比人inbox轟炸都無停過屌柒政府

仲有Happy Konger 佢地依家都直播講緊

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

MING仔做過乜撚野?

男人etv都有出過去呀 親眼見到

Whizoo公司無表態但員工ig個個屌曬黑警老母

咪就係求其share左個story,
D人就話佢有出聲
我想講佢出書
呢幾日都係書展搞簽名
係有人鬧佢星期日遊行仲搞簽名會
佢先肯改做星期六晚

佢有出story wor

雞排妹都有youtube架！
大家記得去subscribe!

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白
Felix
景三
Lok Cheung HK

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

唔好忘記西多士呀

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
搣時潘 Miss Pun
whizoo
JFFT
寶欣
小白
Felix
景三
Lok Cheung HK
gameplayhk

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Ding Ding
Cynthia Ip
Chinchin C

佢69前已經開始講啦

Gameplayhk 可訂閱

Cynthia 一直都有出ig story表態wo

果條大陸喱Ling Cheng完全都無提高香港發生嘅事
一味韓國韓國，我屌你個老母返大陸啦

6/12 一早就遊行咗 表咗態啦
之後間唔中都有出po 有回應 有屌鳩777
係
佢係無大力出po 無企到最前線 無食催淚彈
但並無遲
個發聲標準唔係一定要最前線、要出片幾條片
有如大j、伍公子做起曬上神台當然最好啦
但肯為香港發聲最緊要
香港加油

Subscribe Happy Kongner

頭先聽佢地live
高質

Excuse you??龜縮？
69前已經開始呼籲去遊行
笑鳩一哥
開live同大家傾姑姐嘅立場問題
想問下邊一樣係龜縮？

Ding ding 有去發夢有買物資喎

條片人地剪㗎佢齋㩒一個upload制

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo
JFFT
DingDing
Heyman Lam

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

Beauty Blogger Bethni Yeung一直有出聲

真係朋友整㗎 識整個友
舊屎成件事可能負責㩒制upload

奶共奶到出曬面
成日直播我愛共產黨
屌鳩d學生 示威者
近排見反送中有光環拎
即刻染黃 得左

肉酸到死

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
whizoo
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

今日記者會 ming仔留言鬧

不訂閱
唔熟唔食 Cook King Room

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
whizoo

屌你老母邊隻陰濕狗改撚左whizoo 去可訂閱

點cook guide 開緊live

以前Torres無咁紅個陣好鐘意睇佢啲片
但依家紅左就變哂質
成日show off 咁
仲要紅底 成日暗地裡奶共
利已經unfollowing ig YouTube Facebook

其實無變過質
只係你唔知佢其實一直都紅底愛國愛黨而已
六月咁多事佢一路都無出過聲繼續攬女飲食

有d名又唔見左，好似整個google sheets好d

其實到左7月先出埋啲食兩家茶禮既post已經太遲
已unfollow Mingjai

dim cook guide live有堂上

成波之路 my ways to get fat
好早已經有出片叫人去遊行

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
希治閣遊戲全部科
3i

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
whizoo

好勇武
話無理非冇用
又教人用掃把

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
希治閣遊戲情報科
3i

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
whizoo
0
0

家居清潔及家具組裝實用教學

不訂閱
Tik lee

好多whizer有出聲
Kovis仲係何妖個Post屌佢
點解唔得？

屌你啦
Whizoo啲人一直都有去一直都表態返送中

jon jon 日日都屌緊政府
仲次次都有發夢

訂閱
笑波子
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

Haters咪撚搞亂檔

HATER? 你搵一條WHIZOO 講反送一既片黎睇下喂

睇佢ig 佢有出黎架

訂閱
成波之路

不訂閱
Tik lee

訂閱
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo

不訂閱
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

笑波子一定要del

Ricky Kazaf 由一開始已經有出聲

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

喂 你地成日漏左Zain
佢真係仆心仆命 日日文宣 拍啲片又精準
又tag埋啲垃圾牆頭草kol黎屌
比啲支持佢好喎

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv
Zain

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

順帶問吓
Rock 哥受傷單料堅唔堅呀？
佢好大隻架喎

大隻唔係金身喎
應該食咗幾下棍掛

出鏡嗰啲都有發夢呀

佢啊爸好似係大陸人㴝

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv
Zain
HIDDIE T

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C

好遲先講 7月中 先出幾個story

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv
Zain

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
MadCouple

卡爾都叫冇表態
單單打打左成個月啦喎

大J
Rock gor
Bob 叔
三巨頭

Happy Konger 冇得輸

ZERO
冇睇開佢
但首頁成日見佢直播講

連登仔好憎既海恩奶油都有為香港發聲

推呀！屌你地老母！

Carl ho 有出片串

發夢夢見612佢有去

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv
Zain
HIDDIE T
Rock哥

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
Manson

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

訂閱埋芷鹿泥馬，佢有出聲

長腿木木同暗網仔2.0都有出聲

6月9已參加wor
唔追post？

Ming仔晨早遊行都有出黎

人地直頭出埋黎遊行喎

白兵高汁

馬田唔上街
笑撚到癡筋
直播十幾次 教人自製武器 都曲到圓
擺到明勇武派
台灣個合作channel仲因為612停過出片
係咪遊個行都要打曬卡po曬IG宣傳先叫撐反送中
連登仔真係好撚膚鳩淺

咁快清算做乜?
依家搞掂壇野啦咩?

唔係講好左最好件事再清算嗎?

同埋似有非有, 又只擺快閃嘅都算?

你起碼要係大J或伍公子果啲先算係出聲吧?
起碼要用到youtuber影響力去影響別人

可以關注訢求同手足先嗎?

612見過佢
都有過佢post story

係無出片講明撐囉
睇你點睇

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

搞神馬d片都有就住日子黎出邊d玩具

仲有bubz

Auman Yick 冇人提

點Cook Guide
宅男俱樂部

佢本身初一出去仲放埋片之後先del片喎

Boris同丁丁好早前已經發聲同有去發前 唔好為反而反啦大家

咁又係，希望佢快D好番啦
我係rockgor粉☺️

mingjai出片慢到咁佢出得黎可能都2047啦 你一係屌佢出片慢 但係唔好屌佢唔出片啦屌
真心覺得依家呢個時候比起出片有出黎做過嘢重要啲
當然又有出片又有出黎嘅youtuber更加值得respect

三十頁都冇Auman?

走得好前 跟得好足喎

攪屎棍
特別提名Auman 真係走得好前
而且真係拉住兄弟 唔會畀兄弟畀人拉走

hay wong 琴日先出片教人煮牛肉飯

Ming仔幾時出過聲

趙氏讀書生活

gameplayhk

Toyz 唔係道左歉？

IG Story

其實好多都隱性反共但冇發聲

其實放過達哥啦
睇佢咁耐都知佢立場係點
點解一定要表態 有d野佢唔可以講
佢個影響力其實唔係細
佢講一句之後d fans 政見唔同係到屌黎屌去
你覺得佢要點做？ 做中間人咩 幫邊邊都死

好多野唔係一定要做出樣
唔似某個youtuber話自己因為表左態冇左6位數
佢做實事係好 但唔一定要講到自己因為咁做放棄左乜乜乜
有d野唔係一定要高調咁講
利申 唔係100％達哥粉 幾年前有睇開 不過至少2年冇再睇

海恩奶油
612見到佢
真心

眼球中央電視台
台灣channel 追得仲貼過某啲香港人

🤔呢個我唔知
原來因為呢樣

都係個句
沉默的良知

仲有trazy kwok

612應該有出？
見佢有剪到啲clips出黎

我發夢都見到

唔洗講la 大J
Asha 一日十幾個ig story po立場，文宣
諧星組 直播加提供安全屋
Catgirl 喺台灣旅行都有當地參與靜坐
其他美妝KOL真係冇乜人岀聲

雪姨

大佬好野!

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

Cynthia 就算啦
69仲喺度狂post自己整頭

Jade Lam 老公仲post story 屌示威者
仲話自己打慣簡體字 所以story 會有簡體字

My FatAnut肥姨姨 拍左條醫護片 ig亦常岀po

零制作都一直有出聲

佢出d ig story算鳩數啦
同佢有common friend, 佢有幾個白衫好兄弟都係加拿大一齊返香港揾食，所以唔會直接屌d狗

牆頭草黎架

諧星組真係要幫手宣傳
明明高質野不過產量低

光復香港，時代革命

佢個樣一睇就知
有咩事第一個走先果啲契弟

訂閱
希治閣遊戲情報科
Pow Pow
大丁
伍公子
白兵
Rockgor
熊仔頭
小薯茄
Tomfatki
啱channel
宅男俱樂部
Cat girl
點cook guide
Yaki Wong
Hana Tam
Ahhin
Kzee
Zero
Literal nothing
Arhosunny
Asha
蛙姐蛙妹
陳兩儀
Lizzydaily
薑檸樂
浩嵐
Creamy yick
大大與小妹
Bob 叔
Late show?
JB
Anson Cth
光頭幫 TomFatKi
太郎軍Tarogun
金剛crew
balu
kiko li
bethni y
Gf vs Gf
四仔工作室
波野波囉咪
JFFT
DingDing
Heyman Lam
CS Production
在下葉問
Rose Ma
攪屎棍
Whizoo
男人etv
Zain
HIDDIE T
Rock哥
成波之路

不訂閱
carl ho 卡爾
司徒夾帶
eminleo
hay wong
达狗
舊屎（史萊姆）
陳怡
Toyz
托哥 Torres Pit
suechangg
Ming仔
Potatofish yu
aliceha
Kayan.c
Amour beauty JM
Eva Ni
Cynthia Ip
Chinchin C
Manson

不訂閱：西多士 垃撚圾

想知佢講左咩？

已取消訂閱underground

不訂閱=report嗎

咁洗唔洗加項「隱性訂閱」?

多撚魚 佢唔出聲咁咪唔洗訂閱囉咁撚簡單都要爭

咩叫幫邊邊都會死?
係咪唔識分對錯先

可能少啲人識 與芬尼學英語

除左佢之外 有見過其他？ig有關注過？不論正反

麻布
Kris Gor
Small b
點點
凍豆腐
Jil Ting
Soko
Cococherry
聲

好多係用story

漏墨佬

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

挽歌？

點解卡爾係不訂個邊既

有 佢地全班都有出

教育型youtuber少啲人識 比藍絲圍緊

大大與小妹真心出左好多聲

Report 陳怡，將佢送中！！

果個felix都有講

Aliceha條臭雞做左啲咩？

如果想睇新聞嘅話
有個叫HK News Archive嘅channel一路都有叫人上街
又成日同啲三毛互屌

呢個英文youtuber我反而有follow開
教得好過個個乜柒蕭叔叔剩係掛住拍廣告
成個六月都唔出聲，突然出黎打篇英文話關心大家搏掌聲

平時on99 咁仲比連登仔畫h漫
但今次反而出左幾多聲

訂閱
Happy Kongner

小妹之前好似俾人屌佢講政治 但佢屌9番話佢果個人

狗屋嗰日佢係度

佢同阿KEN算係咁
之前都無睇佢
但近排睇得出拍得好心機
鏡頭, 音樂, 剪接, 節奏 好過香港大把垃圾youtuber
佢地值得更多人睇

個幾月先得個ig story

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

Hay wong 司徒夾帶 好似都有出聲
Haywong拍煮食片串
司徒話書展做少日生意冇所謂 香港未來冇咗就冇咗 叫人去遊行

弱弱一問有行街都要unfollow係咩道理？

屌奶星 大j咁就借到件事上位 做下show就洗撚晒底 唔係咁善忘下話連登仔

arm channel?